想捐八達通可以去邊？

買多左十張想俾有需要既人

小弟需要一張

用黎轉車

點揾到你😛

Emma 搵日約？

可以呀

多謝你啊手足

我要點揾你？

有冇其他有心人幫我頂左佢

見到呢個唔知送唔送到去佢地手

發夢仔想要